有無人覺得食魚生飯好正？

同好

有青瓜

土瓜灣個間？

咁壽司呢ching

呢個幾錢

青瓜

貝類 八爪魚真係食蟲落肚
但係偏偏好食到爆